還看金鷹 路透爆料中共計劃更改立會制度, 香港選舉將化為烏有。 習近平李克強隔空開火

還看金鷹
路透爆料中共計劃更改立會制度, 香港選舉將化為烏有。
習近平李克強隔空開火｜
還看金鷹 (第2節)
21年1月13日

香港花生
220K subscribers

主持：金鷹﹑昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

拜登：一個中國原則

中國人既遊戲係不斷改規則就自己
只有我贏你輸
根本係用法律包裝佢哋既獨栽